[中伏台] 魔界戦記 5 經典戰略刷經遊戲 Disgaea 5

入黎吹下水, 順便抽下台主水

幾鍾意魔界戰記4 想佢上switch玩先方便

有D唔慣

以前PSP玩2玩到停唔到

起身再打過

起身再Farm過

無啦啦都要俾人負評
依個係咪依個台既文化黎架?

準備又玩成日

我依家先知佢原來無左online 既功能

起身

刷刷刷刷

o/

VR?

weekend應該會開MHW

個人就死